tsla又跌 spce又跌

跌跌跌 乜撚野無限qe啊 錢呢？
乜撚野資產升值 貨幣貶值 我屌你啦

畀位你加注呀

aapl都跌。俾D權重拖累大市

GME都跌qe呢

AMD又跌 ETSY又跌 OPEN又跌 NNDM又跌

崩盤喇
美股玩完喇

印度神童

十年大熊市今日開始咗

股災吖。酒吖

股joy

走啊
爆炸喇

我想知 股災前兆 係咪日日都會跳水拉起。

spce幾好野呀，係唔畀個49蚊我入貨

AMD 又返去妹位

當大家都話股災
我就知係大特價

你唔會入到

走啊回頭是岸鳩

Tsm升緊

股災快走